[pH0]二世祖嚟講劉鳴煒定何酋君冇用啲?

香港代表：劉鳴煒

澳門代表：何酋君

兩個都咁仆街

何生都係典型二世祖啫, 河水不犯井水

劉生就唔同, 擔任公職, 搞撚到大家